Een deel van elke winter was ze gewend om in Bath door te brengen; maar Bristol was haar thuis, het hart van Bristol; voor hoewel de vader en moeder waren enkele jaren geleden gestorven, een oom bleef - in de wet lijn - niets meer uitgesproken eervol was voor hem gewaagd dan dat hij in de wet was; en met hem had de dochter geleefd.
